{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_009500",
        "source": "도서",
        "writer": "김민수",
        "ISBN_ISNN": "979-11-92265-66-7 (03980)",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 100섬 여행 서해편",
        "collectedDate": "2023-11-09",
        "publishedDate": "2022-09-13",
        "domain": "자연관광",
        "title": "심청각"
    },
    "text": "白翎島（ペクリョンド）は古代小説「沈清殿」の背景舞台だ。 沈清が父親の目を開けさせようと身を投げた人当たりの数に転生したという連峰岩が見える山の丘に沈清閣が位置している。 ここから黄海道龍淵半島までの距離はわずか12kmしかない。 展望望遠鏡を数台設置し、より近く観察できるようにした。 白翎島は沈清殿での話と相まって、多くの観光客の関心を集めている。 ここでは沈清展示館も運営され、沈清展示だけでなく白翎島の歴史と自然を知ることができる多様な情報も提供されている。 毎年7月には白翎島の沈清文化祭典が開かれるが、沈清殿の公演や伝統文化体験プログラムなどが用意され、多くの人が訪れる。 白翎島は自然環境が豊かで、海岸線に沿ってトレッキングを楽しむにも良いところだ。 松畑、コッチャワル海岸など自然景観も見られる。 白翎島の特産品としてはビビンバの材料として知られている白翎島カタクチイワシ、アサリなどがあり、現地で購入して新鮮な味も楽しめる。 白翎島はきれいな自然環境と沈清殿の物語で有名なところなので、訪れる価値がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "白翎島はどの小説の背景舞台ですか？",
            "answer": "白翎島は古代小説「沈清殿」の背景舞台です。"
        },
        {
            "question": "白翎島にある沈清閣はどこに位置していますか？",
            "answer": "沈清閣は連峰岩が見える山の丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白翎島から黄海道龍淵半島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "白翎島から黄海道龍淵半島までの距離はわずか12kmです。"
        },
        {
            "question": "白翎島ではどのような展望が楽しめますか？",
            "answer": "白翎島では展望望遠鏡を利用して連峰岩などの景色を観察することができます。"
        },
        {
            "question": "白翎島にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "白翎島には沈清展示館があり、沈清展示だけでなく白翎島の歴史と自然に関する情報も提供されています。"
        },
        {
            "question": "白翎島では何の文化祭典が開催されますか？",
            "answer": "白翎島では毎年7月に白翎島の沈清文化祭典が開催されます。沈清殿の公演や伝統文化体験プログラムなどが用意され、多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "白翎島の自然環境で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "白翎島の自然環境は豊かで、海岸線に沿ってトレッキングを楽しむことができます。また、松畑やコッチャワル海岸などの自然景観も見ることができます。"
        },
        {
            "question": "白翎島の特産品は何ですか？",
            "answer": "白翎島の特産品としては、白翎島カタクチイワシやアサリなどがあります。新鮮な味わいが楽しめるので、現地で購入することもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "白翎島は何で有名な観光地ですか？",
            "answer": "白翎島は自然環境が美しいだけでなく、古代小説「沈清殿」の物語でも有名な観光地です。"
        },
        {
            "question": "白翎島には何を知ることができる展示がありますか？",
            "answer": "白翎島の沈清展示館では、沈清展示だけでなく白翎島の歴史や自然に関する多様な情報を知ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 477
    }
}